點解情人節都係男人送花俾女人？

送完花俾你地都唔識主動送翻d野俾另一半

好心你班女人就學下苟姑娘
主動提供全套服務俾另一半

苟姑娘自爆準備「私人全套服務」，由朝早起身做早餐開始，貼身照顧和聽丈夫所有吩咐，完全滿足對方所有要求。

女權係咁 比隻閪出來 老憑要男人做狗 準備睇下啲港女出po好過

有西屌就有花送